召喚香港人企出黎的其實是警察

全靠警察每次示威都出新招扣血
多謝香港警察